機場巴絲已經好多人響應罷工

如果你仲諗緊既一齊加入啦
各行各業一齊響應啦

唔該入一入黎幫手推post

【8.5三罷】如果朝早所有人遊車河!!!

好人一生平安

推